Er was er een ongeveer drie mijlen weg.
"Het was te ver voor mij om te gaan, zwak en ziek als ik was.
Ik heb het vastgesteld wachten tot ik terug ben in de stad voordat ik mijn verhaal vertel aan de ﻿Police Het was iets meer dan zes toen ik aankwam, dus ik ging als eerste om mijn wond aan te kleden, en dan was de dokter zo vriendelijk om te doen breng me hierheen.
Ik leg de zaak in jouw handen en zal het doen precies wat je adviseert. "
We zaten allebei enige tijd stil in stilte na het luisteren naar dit buitengewone verhaal.
